點解吉野家叫人拎飛咁叫

我張飛142號

無啦啦叫 phoebe 142

即係點

.........